放低了

唔記得補充
早排發生太多野一早放低左初戀了
比我想像快
可能係初戀太絕
都盡力了
諗返有啲傻
祝你幸福

同埋好似一下醒覺左
都另外識左唔小其他女仔

厹

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

老馮比你屌，唔比你屌，就話我絕

猛ching有冇屌到條初戀

仆街知係你了

Sorry lor